始終一個人唔醒目就係唔醒目，點樣都唔會變

蠢始終就係蠢，點都唔會變

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

呢個世界好公平，如果個個都心想事成，會天下大亂
總要有我呢啲垃圾

同意
成日以為自己改變咗
但到最後 都係一樣咁撚笨鳩柒

真，on9同弱智冇得改

真 應該人道毀滅

有咩好工啱蠢人做

你扮乜呀張六常老死

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你扮乜蠢呀張六常老死

我夠係你老死

唔好扮蠢

真

叻到年年第一都搞到世界大亂
我心想事成咪嚟多次宇宙大爆炸